一個朋友都冇應該點自處？

如題

你要男FD定女FD

搵

打下飛機過日神

是但啦 有一個朋友就夠

養隻狗或貓

搵唔到

上連登搵

冇打一排 唔想打

個個都係咁架啦，唔想放時間係你身上

窮撚屋企冇位

巴打你都係完全冇朋友？

揾女FD

唔好男FD

男FD好悶，佢表達一個觀點，你附和，你又表達返一個觀點

話題完

雖然男FD好好，會幫你分擔責任，唔洗照顧佢

出去識個friend lo

冇人肯同我做朋友

養翻隻貓

但係我男女都識唔到呢
邊有人肯同內向毒撚做朋友 個人又悶

你點捱到今日就點捱落去囉

屋企冇位 同埋老母唔俾

一個人其實唔錯

捱得好辛苦

有班朋友但唔會私底下傾心事
唔會得閒就約出嚟
每次見面都係生日飯
咁算唔算有朋友

耐得滯就會唔開心 會寂寞

有人同你食飯咁都唔算朋友咩
我連可以傾偈 食飯嘅對象都冇

識我
利申 毒撚

信我 連毒撚都唔會想同我做朋友

點解

人到低潮
有人陪都sad嫁

孤高自賞

我個人好垃圾 好廢

我長期低潮冇朋友陪喎

學下習慣辛苦

我仲廢
書又讀唔到 錢又無 公屋仔 乜都無
等死

增值下自己
係某一個範疇小有作為
可能會有人對你有興趣可以認識下
學啲自己有興趣嘅新野都可以識到新嘅人，有新嘅圈子？

但係我好寂寞

一個人從鏡內發展恩愛

慣咗 不過唔想咁

我都係

無敵是最寂寞

我就係完全冇技能嘅毒撚
我又唔夠膽join啲活動

巴打起碼都degree

我係垃圾嚟

邊到有門路join？

我照鏡子也很膽憂

你又知嘅

想有人搵我

但一有人搵我 我就會覺得好煩

冇呀 就算有都唔敢join

估
咁都勁過我啦
唔算廢

唔係咁可以點

我之前都係咁 依家完全冇朋友
巴打你好好珍惜有人搵你啦

我真係廢

我都唔知

不過冇人搵我

巴打讀邊間

想比靚女絲打搵

好多人都享受一個人

唔係你想像中咁壞

最廢個幾間囉

八大？

你試下過成年完全冇朋友嘅生活你就知
你真係會好寂寞

係

但有啲人 我真係唔想理佢

冇就冇
溝返條女囉

一個人原來都可以盡興～～～

咁個啲唔好理囉
其他呢

我連續幾個月都係咁聽 每日聽起碼10次

溝唔到 你係女都唔會鐘意死毒撚啦

心態問題，睇下呢條片希望幫到你

變性，你睇香港女仔幾有市場

都勁
我I大仲要廢科 唔夠我慘

有啲人搵完我 但又已讀我

有無諗過毒撚唔識英文

樓主英文ok

咁你有冇朋友？
你唔夠我廢 我一個朋友都冇

自己一個做證

唔ok 好廢架

呢個係一個人與人溝通嘅世界
我認為你而家狀況只係持續短時間
總會搵到個真係啱嘅人
就這樣吧

太好東西無力佔有
巴打加油，努力做好自己，遲早總會有人識欣賞你，發現你嘅吸引之處

係你個科識人？
我都無 費事自己on99咁煩住人 whatsapp

我平時係好內向既人，但遇到比我更內向既人我就會好主動撩對方講野

巴打，可能我唔係太明你感受
不過試吓參加D興趣班
個人無禁悶之餘又可以接觸多D人

雖然有時候獨處的確幾唔錯
林家謙喱首真係講到中曬

樓主讀咩

其實我完全冇吸引之處

習慣下

希望真係係咁啦

我唔識social 連social media都冇用
好難識人

唉...其實講到尾咪又係樣子問題遲下走轉韓國

想脫毒 但脫唔到毒

我都係咁
佢哋已經算係唯一fd了

我遇唔到

我真係唔夠膽join活動 一有成班人就好緊張 好唔舒服咁

嶺教浸？

乞食科啦

我都會 享受自己一個人 但係有時都會覺得寂寞 又唔好意思搵人攝時間

慣咗 不過唔想再係咁

多女？！

真
不過唔會

同你好似
我自己係睇吓係一堆咩野既團隊入面就會無意中變成毒藥撚定係變成Leader

所以會好驚群係一大班勁sociable既人入面😭😭...

咁我試下簡單用中文解下。

人唔開心係好多時因為自己set左條線比自己。好似有d人話要發左達先開心，有d人話要溝到條靚女先開心，有d人話要做左ceo先開心。但當你實現唔到呢d野果時，你咪冇得開心lor。

開心同唔開心係你自己決定，你將你自己既開心放左係其他人同事身上咁咪好難開心，所以成日都會失望。

love yourself first，大部份人都成日要人地既認同先感覺自己既存在。嘗試下珍惜自己，係日常生活搵d原因令自己開心。唔講太詳細，呢d mind set 唔係三兩日三兩句可以改到，慢慢黎

過來人所以先叫你唔好諗埋一邊

上grp上連登搵啱話題嘅水吹
自己學習 睇書睇片 思考
我都得好少frd 平時更少搵frd

人生完全冇朋友 又冇乜意義 真係好灰

但係我想要朋友 因為自己得太耐真係好寂寞

孤獨死

Same勁驚同一大班外向撚一齊
獨處會好好多

咁試下順便戒埋？

巴打過咗完全冇朋友嘅日子幾耐？
我過咗年幾已經好辛苦

冇咪冇 點解要做你朋友

你去啲教會佢哋會9衝黎關心你架啦

我同你做fd

你起碼有可以傾偈嘅對象？
我冇

我個人勁自卑
中三quiz咗中學之後比人水咗去vtc
做咗二年幾隱青。。。而家仲係
勁想跳出呢種日子
身邊冇人support完全唔知可以點做

真

冇興趣

上網搵吹水grp 大把

巴打 我完全明白你

因為我係社會垃圾

揾野做 Chur爆自己係個好方法
特別係疫情期間
自己一個係屋企會成日會亂諗野
揾野做會充實dd 同埋唔會成日諗埋一邊

我有目標 但好難
做人最緊要要有目標

認真 一日係連登開一兩個post
我見連登有d小圈子

讀返書

我連一樣興趣都冇 仲搵緊

冇口材冇話題 又冇利用價值
撚會理你

酒肉fd

有目標已經好好啦
大把人成世到死個刻都搵唔到目標

波台個班？

駁唔到

冇朋友唔係一直都自處緊咩

你又啱喎
不過主要講緊心態上 生活上

唔好太過睇底自己啦，你眼中平平無奇嘅野可能人地會覺得係你嘅優點嚟，雖然我俾唔到啲咩意見你，只可以同你講聲加油

Same here
樓主幾歲

以前自己住有兩三年冇朋友零社交都係一個人
放工返屋企聽下音樂煲下劇打下機/丁又一日

其實都唔係咁差

但係人地連野都唔想同我講又點會喺佢眼中見到我有優點

除咗中學嗰幾年有兩三個fd
其他日子一個都冇

未夠20 已經一個朋友都冇

但係我成日都會好唔開心 好寂寞

既然知道問題喺自己身上
點解唔主動解決問題
例如解決自己

有冇興趣開個朋友圈爐tg group

same 舊個啲冇聯絡 grad之後就完全冇朋友

我都冇朋友但我唔想識朋友
要擺時間去維持關係好煩

雖然我想死 不過唔會自殺

真

2 個人一齊，有總要一個強勢一個做FOLLOWER，FOLLOWER一定受氣

3人行仲仆街，如果其中2個人好傾，你加入唔到，就FORM左個食物鏈

頂層： 好傾既2個
底層： 你

3人行好撚受氣，我已經驚撚左

就算3人行，係同另一個好傾，我都做唔到唔理底層個個，婦人之仁

之前有啲實驗 每日對住塊鏡自言自語 幾個禮拜之後精神失常

我以前就係3人行入面被迫走嗰個

面對孤獨 習慣孤獨 嘗試享受孤獨

雖然孤獨好難受 但獨孤先係你最忠實既朋友 一直不離不棄

巴打推介你聽下一人之境

短期目標姐，你都得

應該話你仲未夠20 仲有時間俾你識朋友如果冇人同你講野嘅 咪自己做主動個個r水吹下囉 你都敢係連登開po啦 點解唔敢同真人講野姐

好人好姐點會出現係示威現場

同你一樣

好肯定係你同你班frd悶

每日都聽起碼10次

真人點同
我係連見到一班人都會緊張

巴打唔應我

我太毒

個問題會唔會其實唔喺社交度

sor 仲追緊 好多人comment

社會唔會容納呢種人
性格天生生成 後天難以改變
所以

巴打而家就威

我連短期都搵唔到呢

內向/慢熱好難識朋友
冇乜可以交心

我都覺得自己社交有問題 我一嚟唔識 二嚟唔鐘意

對唔住囉

好問題,我都想知.
基本上唔會有朋友搵,同事見到面都唔會打招呼,
每日都係2點1線,周末就係屋企上網.

學到100個英文生字都得

點會呢 咪又係社會垃圾

多D join你自己興趣既community囉
除非你真係0興趣

我有時諗 做狗算 反正無野輸

冇錯 小學中學有朋友都係因為人地搵我 我從來冇主動過

我wts成年冇響 得屋企人搵

呢個都唔錯 等我試下

自薦

1/2星期先打一次J

屋企人對你好都好好啦

Same 得屋企人同學校gp

屌你啦 咪撚做呀
我雖然廢 都有原則嘅

比你做到 唔合群 入到去咪又比人排

有時未必係唔識
只係遇唔啱人啫

呢啲嘢冇得逼，順其自然啦
一個人時就享受下一個人嘅好

我無錢無樓無尊嚴無朋友

我連學校gp都冇

都係架 我都鐘意我屋企人

可能入到去教做埋藍絲

巴打有冇用social media?
我冇

OK，都係既

其實我都唔太鍾意表達自己感受，同DEEP TALK，或者SHARE開心野

咁好過我啦

我都係 不過就算係咁都要有良知

最初漁翁撒網 睇下邊個有價值
後來知你價值係零或以下
所以

其實要有一定有。首先你要搵啲興趣做下，咩都得，跟住接觸下其他志同道合嘅人。其實男仔frd通常有共通興趣一齊做就已經好開心～有返個正常社交圈先再諗

搵食好難 生活好難

原來樓主仲咁後生
我諗搵下有共同興趣嘅朋友會易啲入手？
我明好難叫内向細膽嘅人主動啲去識朋友，我就係一個例子

攞綜援囉

以前屋企有 但攞完了

我自己都未搵到興趣

冇ig得fb但起碼幾年冇掂過

意見接納 不過瞓醒聽日得閒先算

我就係唔知點搵興趣

你讀個科

做運動

日日同自己傾計，猜包剪揼都無事

可能已經痴咗

我都係 fb 6,7年冇開過 ig就冇

唔算啦

邊個夠我折墮

有跑開步 但係唔算興趣 純粹因為健康

tg me hugo1991

我

雨狗

咁好好啦 我都跑

正常都會呀 有邊個見到一大班唔識嘅人會唔緊張?可能人地都係咁諗添
無人叫你一定要同成班人熟晒呀 你咪試下從一兩個睇落friendly啲嘅人傾下先囉 可能會搵到共同興趣呢

利申:岩岩fg 聽日第一日返工 其實自己都驚緊識人 識新朋友真係好攰共勉之啦唉

巴打做咩工

唔算興趣

你無鍾意做嘅事咩，聽開咩歌，有無打機，睇書/動漫/戲，總有一兩樣啩

人生而孤獨

咁你平日有咩做？睇youtube、打機、動漫、睇劇、模型，點都會有啲嘢做過日晨掛？

點解唔用

但係我點都做唔到主動 唔夠膽

點為健康

有好多朋友變成而家唔想要朋友
好好奇究竟毒撚係點樣諗嘅
因為一個人自在好多，又唔駛公式化咁食生日飯，寧願將啲錢洗係自己身上面，用啲時間嚟增值自己更加有意義啦

每日都係自己打機

依家冇打機啦 聽歌乜都聽下 主要廣東歌 冇乜睇書 動漫

碌連登

完全冇朋友 用嚟做乜

每個禮拜做下運動 出下汗咁囉

你岩岩都主動問左我返咩工啦 試下將佢apply落真人對話度唔洗驚7嘅

建議你睇叔本華既lonely pass，幾有趣嫁，可能可以改變到你對社交既睇法

唔係我嚟

我日日練

我都無frd話就話搵新興趣識frd但即係點做
例如我有d想學紫微斗數但唔通去上工聯會d堂識人??同埋就算識咗新人完全無動力同理由主動搵人……就算主動搵完人，人地都唔會主動搵返我

巴打實好fit

唔係必須品嚟

警隊標準身形

完全講中我心聲

唔係啦 本身瘦 而家中等

一齊去

但係依家啲人識人 個個都係睇呢啲先

極懷疑我有社交焦慮
以前幾次同學wts約我 完全唔敢出 wts覆都唔敢覆
後來就冇人搵我了

都可以睇下女
睇下有乜餐廳好食
睇下人地嘅興趣，發掘下自己興趣

利申毒撚鳩噏

頂sor ar熄左燈睇唔清楚
你咪係度同巴絲傾下計當練下識朋友囉

嘗試搵下自己嘅興趣，enjoy做嘅事？搵到之後自然會無乜時間

樓主留個tg啦，相信好多巴絲會爭住同你做朋友
瞓先聽日仲要翻工

睇嚟只會令自己更加唔開心 見到人哋生活多姿多彩又多朋友

總會有一班人係唔會用social media嘅

我都唔知自己enjoy啲乜

係嘅 不過人地會當你怪人
利申 試過

打返個J開心下先
唔好諗咁多野

不了 打嚟冇意思

我諗係要有個degree嘅 但你有得揀就唔好做呢行啦

無得揀
唔係大學生

我幫你

講笑搞下氣氛

都唔係好怪啫
退一步海闊天空

其實巴打幾大？廿歲未

但係大多數人都覺得好怪
你同人講冇ig fb人地即刻內心入面都心諗邊有人冇 佢實係個怪人嚟

有

巴打你成日開po扮女人

冇嘢做 就要扮吓傻仔

咁佢哋問你點解冇你會點答

我話唔鐘意用囉

冇朋友又有乜所謂喎

不如集中搵興趣？聽啲有趣啲既野增值下自己先？好多podcast 都會挑啲日常生活可以攞出黎講既野去討論e.g. Radiolab，TED Radio Hour (英文麻麻既話可以聽慢啲)
(搵到啲廣東話既，你試下鍾唔鍾意：) 人要心裡面有故事(有內涵)先會同人有話題架，無內涵咪吸收下咯

除左內涵之外，同人溝通仲需要有講嘢同聆聽兩種技巧：試下去大學既toast masters club學講嘢？或者去上個mental first aid course學下理解普通人既心理需要？

你話你咩都無，但其實你只需要付出勇氣，膽粗粗去試就無問題。你唔係輸喺讀咩大學，唔係輸喺窮，亦唔係輸喺你住公屋...你都仲未開始跑，何來輸？

TLDR 清單:
1. 聽podcast睇書，目標學識講故事、開話題
2. 學識聆聽人地講既野，學識俾回應
3. Join activities
4. You can do it, just be fucking brave

唔開心囉 寂寞囉

上連登係咁 博注意 扮on9仔

習慣就好了

好有心 多謝你
其實toast master咩嚟 成日都send email嚟

咁講下點解唔鍾意用都可以係話題嚟

時間耐咗會空虛同抑鬱

我習慣咗 但係都會唔開心

冇錯 我依家就係

我麻麻地搵話題

乜又係你呀,陳生

巴打我地喺邊度見過

我日日一個人行街睇戲食飯不知幾開心

但見到人地有朋友同佢做呢啲我會好羨慕

成日見你話無朋友

想睇咩戲 就睇咩毒撚戲

咁一個人咪幾好囉

Toast除左解多士之外仲可以解一大班人祝酒既時候某個人有感而發既簡短發言

因此Toast Masters 就係想訓練到喺突發關頭發言處變不驚(I think) 利申只係我朋友join左，我無試過

不妨去試下？

但係我唔想呀

好驚喎
有冇方法可以大膽啲

我之前都會
平日返學返工時間去睇戲
貪戲院小人
試過有一次睇戲成場得三條友 嗰兩條友仲要坐我隔離 明明我買飛先

感情台最多

Strong post lm

一個人想坐邊度都得

我都變到無哂frd

啲frd全部藍絲黎，無哂

same 不過我個啲係港豬

慢慢嚟啦

巴打你依家點？都仲係完全冇朋友？

老實講，膽呢啲越用越有
第一次：屌死咪死
第二次：都試過啦，唔緊要啦
第三次：都不過如是
你需要既係逼自己去試

話時話你唔介意既話可以試下book學校既counsellor 傾下，問下啲專業人士有無tips可以俾你容易啲識朋友同見人既時候無咁緊張至少counsellor會好有耐性同經驗，單對單你又無咁大壓力，咪當練習同人傾計都無壞

我一個人係六七年前嘅事

而家結咗婚不過都係冇乜朋友
我老婆都係冇ig 冇fb

me2

如果我連搵counsellor都唔敢咁點
唔該晒你咁有心機

以為自己出post...

有老婆咁好
但係依家呢一代啲人個個都ig sc
冇就係怪人

想知你地兩個點識

唉已經諗到成世人都係咁 個人咁內向慢熱
呢個社會容納唔到我呢類人

我都係
但係我唔想成世都係咁

我都冇ig fb 連WhatsApp都好少開

好悶

我都係 whatsapp完全冇人搵 得屋企人

好唔開心

以前有個中同都無呢d 但唔係怪人😂relax d la

讀返書，學校識

我連屋企人都冇乜點搵我 通常都係因為公事先開

我之前因為冇ig畀人話過怪人

5巧5開針la

所有人都可能會背叛你,唯獨錢唔會

無興趣無話題悶 我都諗唔到點解人地要同我做朋友

以前搵過社工傾過
語氣好虛偽 個語氣聽到我好唔舒服 傾過程好似查家底咁
冇嘢講搵嘢講 完全唔想同佢傾落去
自此之後以後唔敢再搵社工傾 直頭對社工恐懼了

所以咪話慢慢嚟

拿呢啲可以一步一步黎架嘛
你咪分開幾步做咯
1. Book counsellor，set個日期，最多咪爽約？
2. 屌都book左咪去望下佢生咩樣，最多佢樣太惡咪即走咯
3. 屌都去到門口，佢見office好似幾舒服咁咪俾個機會你咯，最多唔舒服咪起身走

counsellor 會準備野食野飲架，你驚講嘢可以食多啲嘢同飲多啲茶，咁咪唔尷尬咯

全部社工都係仆街黎

好啦 呢啲都冇得勉強嘅

counseller其實係咩人嚟架？我見有啲係學生嚟 咁同返差唔多年紀講咪好尷尬

咁慘既辛苦你了
虛偽做作既真心難頂
同埋真係要啱嘴形先舒服
真係要夾

好想搵人傾 但又唔想煩到人

5洗care la，你唔中意用咪唔用

冇fd咪冇fd囉

應該有分peer counselling 同 學校提供既專業counsellingpeer 就係同學經訓練之後去幫其他同學，但學校提供既應該係有牌、受薪既professional counsellor (google 搵到呢個攞牌既協會)

普通學生可以揀見professional counsellor
通常booking既時候都有一欄俾你寫自己有咩想傾，到時你可以寫明唔要同學生傾

唔好放棄自己，
首先你搵自己有興趣既野，再去報course，
從呢一點做起

人生本來就無意義，食飯睇片訓覺又一日啦

住邊區啊

我果啲真係好鳩

唔明白點解識左佢地

話華為裝唔到google play，佢就嬲鳩我

明明90後

大陸落嚟？

唔係，土生土長

佢地話政治冷感，咪再講政治

由上年6月到依家都係咁

痴撚線

好難想像土生土長啲人會咁

我分享下～我最近打手遊佢哋都有個line group分享下抽到啲咩，有咩好做，打贏咗邊隻怪之類。我唔敢話大家好frd但係大家交流下都幾開心呢類型嘅嘢好多，只要你有一個興趣，你有返咁上下認識，就會有好多人同你討論

好多毒撚都用line

姐姐到俾你識
平日有乜性趣？

加入某d群組就有人搵

正啊成班毒撚自high幾開心歡迎樓豬一試

我已經係
廢到冇乜人會記得我存在
想約人又被拒絕
以前返工好多人當我隱形，唔想同我傾計咁

搵個女朋友

開左30個post 一半都係呻無朋友
我諗你性格係真係有問題

我以前都係
但識左班朋友改變左我
多嘢講左 幽默左
自信心返灑黎

冇人同我傾

我都係咁 不過好寂寞

去到報course見到咁多人會好緊張點算好

巴打早晨呀

邊撚個識你啊？人地根本唔會理你，你做咩要咁care人地睇法？活出自我先，唔好care人地睇法先，第一步本身讀書唔掂，咪去報咖啡，調酒果d，總之要搵個人生方向，搵個你願意花好多時間落去既野，建立自信

明白
不過做落都唔係咁易

習慣咗但係間唔中都會唔開心

唔瞓？

訓完 醒咗

有咩 course

我都唔知
同埋都冇錢

溝女course

鬼王？

？

咩

樓主咁多連登朋友仔仲話無

巴打依家洗唔洗上堂？

冇呀

聽日先

冇錯

巴打有咩搞作

我做你朋友

所以我已經無人同我講到心事

係咁出面搵tg grp同志同好人玩

呀媽就真係一個朋友都冇

佢成日都怕人地呃佢錢 唔會去街坊旅行團識人

佢自己倒瀉野就冇問題 人地倒瀉野就屌到人地反艇 咁唔公平又唔體諒人 冇人想同你做朋友

話佢都費時 唔肯面對現實既人講都冇用 佢果邊d親戚係冇人理佢 過時過節都係佢自己主動搵人 冇人主動搵佢 又係返到六十年代 幾兄弟姊妹圍內圍威喂冇理呀媽 但係佢自己唔面對現實 仲覺得兄弟姊妹們全部大好人

以為自己開post

都慢慢習慣
不過有啲野真係一大班人去玩先開心
去旅行 唱k 飲酒 行山
次次見到啲人一大班fd去玩就好羨慕

巴打過咗完全冇朋友嘅日子幾耐

冇錯 見到人地成班fd都好羨慕

same here

唉

巴打你又過咗完全冇朋友嘅日子幾耐？

how old ar

未夠20

依家都係順其自然
有就當然好 冇都照常過

串我

我都係 不過有時會好唔開心

我只可以講，好多野都係相對既

一人之境

有都好啦 我連hi bye fd都識唔到

笑咩呀 好唔開心

日日聽

笑你

搵下啲相同處境既人 做fd子囉

慢慢發覺一個人行山好正

點搵 搵唔到 冇乜人同我一樣完全冇朋友

hi樓主

我冇乜興趣去行山

表情點回你

巴打同我一樣 冇朋友 每日都淨係喺度碌連登

唔係
我好多朋友 好多女

咁你唔應該喺呢個po
你個social撚

人生本來就冇任何意義 意義係要自己去賦予比佢

be fd lo

搵唔到意義

習慣就好好多人都係咁

無朋友 無工 無前途
無聯絡嘅價值
疏遠
忘記
不存在

單身、無朋友、無HI BYE FD、同學已無聯絡
每一日都係一個人、收工就閃返屋企
出街買野做運動去旅行都係一個人
應該等到父母百年歸老就重刷

上去識下

習慣咗啦

same

我都係 不過好唔開心

冇ig

開

唔鐘意用

巴打唔理人

呢度咪好多

都係嘅

搵啲興趣 搵啲同道中人一齊做
又可能差唔多既人開個gp 大家都talkative啲
你日日留係屋企做鹹魚叫春都冇計

呢年係咁cut off 咗啲關係
發現靜靜地自己一個先有me time
一至五翻工對住同事
星期六日俾時間出黎都係entertain家人朋友伴侶
其實好辛苦
樓主珍惜下me time

當你連續幾年日日都me time完全冇朋友你就唔會咁講

就30出左黎做野7年
Whatsapp得公司同屋企人group
小中大學朋友5年前已經無聯絡
連facebook都停用埋
日日放工就返去打機
諗緊試唔試下join興趣班識下人

咁你都要balance 下嘅
但我係連續幾年日日都無me time

清個bot可唔可以放大啲啲字。
提議加返啲農場式做句冇咁悶

啲人唔係話玩online game識人咩

除咗後生過你其他全部一樣

係咪得我都鐘意r毒撚吹水其實除左內向左啲 明明毒撚都冇咩問題

但係普遍嘅人都唔係咁睇呀嘛 普遍嘅人都當我係怪人

上連登識返個

識唔到

你會唔會間唔中好唔開心 好寂寞

成撚日架喇 , 但都無計，接受囉 , 共對囉，無計

呢排番工又多野做 , 又窮先慘，做到仆街又無朋友無女，人工又底 , 我睇緊另一個post 講單身絲打 , 你睇下 , 試下識唔識到絲打 , 個d交底tg識人既post

點會呢

可唔可以唔好講呢幾隻字，諗起個仆街呃鳩我整電話

搵我
我都冇

我成日都係咁 可以點樣算 點樣先可以開心啲

我都係 冇朋友又冇女
唔啦 上網識啲人傾一陣就唔理你

我真係好廢 讀書廢又完全冇任何技能

番工 , 要見人 , 接觸人，同人講野先好dd

睇下utube直播笑下 , 係屋企做下運動出下汗會好d

個個都係咁架喇 , 平凡人呀

起碼好多人都有一兩樣技能呀 我音樂唔識 運動唔識

我有間唔中做下運動
每日有好多時間就係碌連登

好悶
日日係屋企唔知做乜

咁試下日日做運動

人生好短暫㗎咋 貶下眼又過一日
揾下自己興趣 試多d唔同既野
唔好老左先黎後悔自己冇乜乜
冇朋友仲有家人㗎嘛 朋友呢啲好多都係過客黎

天煞孤星

我都係呀

日日做就好攰 同埋依家冇以前咁得閒

其實我好多野都唔夠膽去試
我都知 家人先係最重要

今日仲咁撚大雨搞到好down
攤係床到咁又一日

咁你係咪諗住每次有人開post有人留言講呢句
你都打一次呢個回覆？
諗下

唔識咪學囉
無人一出世就識

冇生命危險嘅就去試啦 就算失敗左都冇損失㗎 最多都係嘥錢姐
今日唔知聽日事 陪多d屋企人都可以係意義

每日都冇意義咁過

真 其實全部人都係過客 得屋企人先係對你最好

好好珍惜啦 每一日都係倒數緊
我一d都唔想過生日 因為距離死亡又近左 爸媽又老左

你要好好珍惜阿爸阿媽呀

嗰條友識唔到係好撚正常原來真係毒撚嚟
反而巴打你識唔到先令人詫異

係咩
但係我都係毒撚嚟

你都係

又俾藍波撚逼害

上下連登咪升囉

但係都係唔開心同寂寞

得罪講句 你應該自省 而唔喺自處

我唔信你仲係處。。

唉
星期六返半日
自己一個人是但上咗架巴士
而加係架車到 諗緊係邊到落車好

你係咪成日都hehe鞋鞋嗰啲人

搵你按摩

以為自己開po
現實生活真係搵個一齊食飯出街嘅朋友都冇
永遠做咩都係自己一個
冇用fb，ig
淨係日日上連登
廢人一個

琴棋書畫自得其樂

同我完全一樣

見到人哋成日出去同frd食飯，睇戲，
自己就坐喺屋企自閉
WhatsApp，電話長期冇人搵
好羡慕佢哋有朋友..真係好羡慕

試過網上識人，但最後佢哋都會消失

我whatsapp唔計屋企人係完全冇人搵
我都好羨慕人地
你過咗呢種生活幾耐？

中學開始已經係咁..
學校得啲hi bye frd，
真正可以交心嘅朋友已經冇再聯絡

巴打有冇試過搵咩方法改變現狀

會好悶

我自從中學畢業到依家都係完全冇朋友
我hi bye都冇
第三句同你一樣
我都唔知 依家都係算 順其自然啦

Same已經放棄改變，得閒上嚟叫下春算

Btw巴打悶嘅話可以入去我個吹水po傾吓計
解下悶..
雖然現實唔識大家，
但網上有班巴絲長期吹水都幾好